# ตัวจัดการรหัสผ่านออกส่วนขยายสำหรับแล้วLastPass Microsoft Edge #
แอพจัดการรหัสผ่านออกส่วนขยายสำหรับเบราว์เซอร์แล้วเบื้องต้นคนที่อยากใช้งานต้องติดตั้งรุ่นล่าสุดเท่านั้นดาวน์โหลดได้จากถือเป็นหนึ่งในส่วนขยายชื่อดังที่ไมโครซอฟท์เคยประกาศชื่อไว้ตอนนี้ส่วนขยายที่มีให้ใช้แล้วคือและในอนาคตจะมีกับตามมาที่มา
LastPass extension Microsoft Edge Windows Insider Windows Store LastPass AdBlock AdBlock Plus Add to Pocket OneNote Amazon Evernote Neowin WinSuperSite 